射箭人士已經停職放假

事件非常嚴重，抗爭者高度關注，涉事示威者已被即時停止一切前線支援工作及即時休假，案件交港大總區調查，若有任何違紀行為，抗爭者必定嚴肅處理。

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

Fced

邊有啊
訓斥左佢 下次射準d 要射頭

已經被訓斥 已經被停職
個別事件不再作評論

已停職 FCed

屌文宣組有大量空缺

做法確實唔理
根據指引係要用火同毒

放假已經夠，停職講多咗

會再作詳細調查

請中箭人士主動向理大學生會呈報，相信會獲得主動跟進，連登為受傷人士致以深切慰問。

停職繼續出糧

我都等緊中箭既暴徒向我道歉

電光火石 生命受到威脅 別無選擇 合乎指引？

已被放假

抵死

屌你咩
明明係非常英勇

係休假

已強烈譴責及正在放有薪假期

休假15分鐘

民間記者會 記得咁講

FCED

已休假 fced

射箭係合情合理合法

已經訓斥 有改善空間
下次射準d 射頭呀嘛

Push

係「上半身」

電光火石呀無辦法

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

休假30分鐘已夠

強烈譴責 OK? close file

on9

抗爭者係電光火石間生命受威脅別無他選情況下選擇射箭
行為係英勇

調佢去做文職啦

好公正

射頭

屌 支箭 自發性 架 都停職

枝箭自發行動

瞄準訓練已有肌肉記憶

已作出調查
支箭自己飛左出去 捉都捉唔住
即時復工

同事係生命安全受威脅既情況下使用適當既武力

電光火石之間 生命受到威脅 最低武力 十分英勇

箭手係想保護警方

Fact checked

射箭人士已停職

／

fact checked

識玩

😂

頭既上面，姐係上半身。

笑到我仆街

笑到噴水

一定要嚴肅處理

電光石火....別無選擇....理由充份....絕無問題....單一事件....咁我又想反問你地.....歡迎投訴....

高度關注事件

已fc 休假中

對於有狗隻不幸中箭受傷 示威者深表遺憾 認為只屬個別事件

涉事示威者已被調離前線 暫時休假

😂🤣一定要放假！喂！有冇電單車玩吓㗎？

調轉

已訓斥相關抗爭者

電光火石間 其實果支唔係箭 只係一罐可樂

下次唔好啦
我已經訓斥左射中汪汪既示威者

都未撚斷 收皮啦

電光火石間嘅決定

枝箭失控

電光火石 示威者生命受到威脅 別無選擇

根據RESIDENTIAL EVIL 2 ,3,4,5隻GAME, 箭頭可加炸裂,火或流酸

事件只係個別事件，並唔影響其他抗爭者既工作，無需要獨立調查

果支唔係箭黍係 black object

已訓斥

cls

個別事件不再作評論

我已經強烈譴責咗嗰個前線
我個人深表遺憾嘅

電光火石，可以接受

相片唔能夠證明係示威者做

重新澄清
喺休假 唔喺停職

隻腳自發中箭

電光火石之間, 作出好合理決定

歡迎提供證據
我哋示威者投訴科會跟進

好似慈母一樣

不能單一相片就作出判斷，建議所謂受害人親身投訴

射頭上面呀，屌你

呢玩膠算
唔好上民記

已經話咗俾手足知下次唔好射腳

合情 合理 合法

洗乜休假,中到藍屍就話姐,中警曱普世歡騰喎

經調查後，相關人士已放大假

該名示威電光火石之間做出適當行為

係電光火石之間，抗爭者不得不做出咁樣既決定嚟保護自己既人身安全，不完美，但可接受。

為咗唔令佢行前受更重傷
喺電光火石間未有作岀警告使用了最低冇力

咩頭?

已告知射箭人士下次射頭（上半身）

該示威者已被停職 不再評論個別事件

玩膠留返喺連登好啦

就現階段 暫無偏離指引

如有不滿，可以透過現有行之有效嘅機制投訴左先

FCed

弓箭手非常英勇

無錯
抗爭者紀律嚴明，比香港警甴更專業

值得留意嘅係 佢正休假 並非停職

而家眾說紛紜，要先索取傷者的醫療報告

Up

喂停職？休假咋

中箭警員可報警追究。

食屎啦陳同佳

不完美但可接受 要改善

暫時嘅資料與指控並不吻合

電光火石

咁就好啦，希望警方體諒示威者壓力大，長時間工作。

我睇唔到抗爭者有武器

射腳嘅意思即係射地下

我再重申佢係休假

柒頭

係已暫停前線工作，現正休假，

醫療報告

G持

你地冇做錯到

強烈譴責點解唔射上身

Er er 中箭既位置係架甩底毛 er er 並非小腿 er

即時休假！

大家都係睇呢個畫面
我淨係見到萬聖節cosplay服飾

咁休假反省下先

多謝黑警出黎比人射

我地可以睇得出該名警察人員想搶弓
所以示威者係電光火石之間別無選擇
只能係冇警告既情況下拉弓
事休果位示威者已經休假停職

休假呀

過幾日都唔見有人過黎投訴
件事就此作罷

現時最重要係當事人證供
請佢一個人黎理大正門投訴

膊頭附近

根據我地手頭上既資料 並無證據顯示支箭係由抗爭者發出

已回家休假
直至另行通知

大會主題已經好清楚
以眼還眼！
射頭都唔比
要射眼

眼

黑警： 射頭(上半身)

符合守則

重申係休假 班衰仔千奇唔好咁做

開實彈打心口打肚肚就得！射箭就唔得？

請中箭人士馬上聯絡示威者

但射箭人士無糧出黑警有

講埋基於現時抗爭者武器對執法者傷害極大。建議互相交換各2000件裝備令執法者武力提升

性命受威脅才使用武力

合情合理合法

冇出糧架 我地係自發嘅

連登行之有效投訴機制

建議警方拎佢去人道毁滅 我見d狗傷左都係咁

電光火石 非常英勇

正確！

我必須澄清係該名人士故意將小腿放入弓箭射程範圍內 並非如網上傳言指有示威者射擊警甴

休假左都可以自發行動

示威者唔會接受匿名投訴。

休假
並非停職

只係一件black object係小腿旁邊

fc ed

現時只看到 狗隻既小腿 及 一支 Thin object

重申一次, 市民係唔能夠 唔能夠 判斷嗰支係一支「箭」
單憑一兩張相, 係唔能夠判斷當時既情況

油尖旺開花救poly!!!!

「做法唔理想，該人士已被即時停職接受調查，我再重申，面對極權別無選擇，請立即同極權割蓆，止暴政止武力鎮壓。」

有冇number先？ 點知係咪真休假？

個別事件 不能夠以偏概全指控示威者已經失控

我地高度關注事件 唔理想 訓示左相關示威者 希望市民明白 示威者係電光火石間做決定 示威者都係人 我又反問一句，如果黑警被催淚彈橡膠彈瞄頭，會點樣回應？

休假

這是前線電光石火之間的判斷
希望社會各界人士體諒

不評論個別事件

要用埋 謝振美嘅on9 反問句

我地咁多手足條命係佢地手上中得一枝箭就係到吖枝吖jor

但好驚班狗會借啲意提高警力對付手足

為左拉開示威者同黑警嘅距離

弓手休假中

射箭人士已經被訓斥

Er er um er 呢一箭係不切十十 不s十制 不撒實仔

停咩職
明明係升職

射地下唔小心射親腳都要放假？咁下次要再射過

不如話為左保護你地

停得好

明明係合情合理

個別事件不再評論
Close file

冇可疑。

想各位傳媒留意番 圖中係小型牙籤 並非警方講既弓箭

Angel方加

支箭自發射出，純屬義務性質，並非抗爭者請求協助

休假完之後返嚟升職

止暴制亂 要放假簡直天荒夜談

受傷人士可以提出證據，以現行機制投訴

生命受嚴重威脅最低冇力啫

電光火石間

未收到任何人向抗爭者投訴科作出投訴。

相信佢係受生命威脅環境之下先會射箭

由於事態嚴重，已經作出主動調查，但係事實調查結果並不吻合

停職抗爭學生餐都繼續免費

而家眾說紛紜，我認為事主可以去報警

希望中箭嘅警員可以主動向示威者報案

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

請幫手推文宣post 文宣已經嚴重不足

光復香港 時代革命

印尼巴布亞之前暴亂，有民眾用弓箭射軍人，揸咗毒，一插入去冇耐中毒死。

應該講“長條形物件”

啱呀，咁做係為咗保持安全距離，使乜停職
傳媒聯絡隊做嘢嘅時候應企喺安全位置

推到記者咁問

電光火石之間 支箭自己離開 無受人指使架

事件眾說紛紜，不過我地未睇到前因後果短片，不予置評

摸不著頭腦

tui

！

據知情人仕透露 中箭人仕 係收左20000000000萬

狗隻毋須放大事件
示威者已承受很大壓力

當時正在撤退

可以向投訴示威課投訴

事件實屬自願性質，並非示威者主動請求，對於任何人惡意揣測表示遺憾。

電光火石之下做左呢個決定

示威者已經作出多次警告, 警甴唔離開後果自負

休假好啦 唔洗停職

驚就路好出街

電光火石之間

Ok

訓斥左佢喇 無事發生

該名射手係想分隔該名警員與TG 以免該名警員受傷

呢個時候仲有心情出呢啲膠post仲要上埋熱門...

最新消息:
射箭人士(行動代號A)，A已經到總部重新訓練

電光火石間淨係中到腳
有失以往水準
我已代表我方訓斥左佢

不完美。可改善

警方緊急呼籲:下午茶時間，雙方可先坐低休息片刻

FB見到有人留言
憑一張相不能指控係抗爭者所為, 況且在電光火石間或者係自已跌倒被樹枝插到啫

佢放緊假

啱

塊地咁滑都有

希望受傷既無委任証疑似警員主動向示威者提供資料協助調查

不能認同更多

做法不完美，但可接受，要改善。

抖下啦

電光火石之間做嘅決定，我認為係合理，而我地聚焦返警察嘅暴力，冇警察嘅出現，示威者就唔需要使用武力

1538 #歷史博物館 內懷疑有飛虎隊狙擊 有機會射擊弓箭手 請務必小心

有關警員小腿中箭受傷的報導,今日示威者記者會指出:
1. 事件有一定嚴重性，示威者高度關注事件，涉事示威者已暫時停止一切前線支援工作及即時休假
2. 個別事件,不作評論
3. 會再作詳細調查,但做法有改善空間
4. 示威者面對生命危險,電光火石間作出如此反應,十分正常
5. 當時有極端暴力核心防暴隊恣意攻擊示威者,示威者方用最低武力還擊,做法合情合理合法
6. 請中箭人士主動向示威者內部調查委員會呈報，相信會獲得主動跟進
7. 做法合乎指引,不明白為什麼記者要問有咩問題
8. 咁我又想反問下,警察係呢件事上面係咪完全冇需要負責任呢?
9. 佢唔係現場就唔會中箭,佢可以選擇唔去咁危險既地方
10. 呢件事有既定情程序處理,唔需要係記者會澄清
11. 已經訓斥相關示威者
12. 示威者係電光火石間生命受威脅別無他選情況下選擇射箭,行為係英勇
13. 示威者有長期既射箭瞄準訓練,已有肌肉記憶,不會導致嚴重受傷
14. 射箭人士只係想保護係附近既警察,因該警察手持槍械十分危險
15. 無收到相關投訴,歡迎提供證據
16. 單一片段未必為準,可能有好多前面既事發生,冇必要咁快為事件定性
17. 就現階段而言佢既行為暫時係無偏離指引
18. 如有不滿可以透過現有行之有效嘅機制投訴
19. 希望警方體諒示威者壓力大,長時間工作之下有情緒
20. 下一位記者!

無編號 追查唔到 sad

係休假呀，咩停職呀

去得現場就預咗有風險

入射角係水平嫁
又自殘做戲

下次接住咪得

可惜 民記要好專業 如果唔係張呢句講出黎比返班popo聽會好正

技術太差

今次實屬個別事件

愛之毒箭呀

我希望在此指出，同事當事拔箭的行為，是絕對正確、完全合法、合理，同時亦想指出，我那位同事當時的表現，是英勇、果斷和克制。

再唔射準D就要被停職了

係 射唔準頭先係重點

有改善空間，但可接受

放咗假啦

其實我唔明點解要停佢職？
你目的係唔可以射中，咁射來做乜？

枝箭自發性咁飛過去事前並未有預早知會抗爭者

非常英勇

跟足指引, 合情合理

就係因為射唔中個頭所以被人停職

休咩假啊
表現英勇同克制啊

係電光火石之間，我地同事生命受威脅，只可以作出呢個決定

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

手足下次再射真係唔可以hi屎
細菌感染得好利害架
想佢截肢咩

笑到停唔到

有實彈槍，雖然走緊可能會入番去

抗爭者並不會為中箭者致以深切慰問

.

中箭既死因無可疑

我手上無資料！

已經使用左最低武力

今日正言

笑死

已嚴厲訓斥該示威者
並即時暫停其所有職務

強烈譴責點解得佢一個

示威者於電光火石之間決定用弓箭保護該名popo

popo放有薪假
我地就冇薪假

Pushh

被射箭人士亦已經被射到停職放假

push

調左去文職

Ok 繼續射

支箭已經被中箭暴徒鶳左強烈遣責暴力行為

唔理想 好遺憾

活學活用

調離前線...升任教練...

停職期間，待遇依舊

射上半身-乳頭
射下半身-龜頭

不完美
可接受

支持

唔係弓箭手 係竹纖投擲人士

當事人要出黎投訴先可以跟進到

樓主做咗我個份

你知道佢個名既咪投訴佢囉

面對綠衣暴徒嘅暴行 示威者做法合乎情理、採取嘅已經係最低武力嚟

對事件表示遺憾
應該先調離前線工作

清楚

死mon post狗 實激死

不完美可接受

仲有叫受傷人士如有投訴請即進入大學親自投案

在電光火石間，示威者因為受到強姦恐嚇，決定用武器自衛

受傷人員可主動聯絡，提供資料，以便我方跟進

一定要訓斥！！！！！

人地射箭，你唔避開，咁你抵死

射下半身已經好克制，係最低武力
Btw陳同佳你幾時先捨得過台灣

風向影響方向

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

popo亂射人就得,抗議者射番佢合情合理

唔好用箭呀! 用箭為乜? 真係想殺人? 定以為打緊機? 被狗多個籍口開真槍? 目標大又易認，實被狗開槍打死呀!

電光火石之間，分唔清死物定係雜種狗，我地已經即時下令箭手休假

合法合情合理

停職

我地有監民會，會盡快調查

繼續享有前線FA 抗爭學生餐 同各有抗爭者福利

電光火石之間 當下係自然反應
我地表揚該名英勇伙伴
在此勸喻其他伙伴以此為鑒 努力練習

無射箭嘅都放假

個別事件我就唔評論啦

如警方有任何投訴 可聯絡港大投訴課 定必公平公正處理

治暴要道歉，係天方夜譚既事

侮辱左狗狗
應該係Green Object